創業知識小問題

想問如果假如我想做生意 例如經iherb 買樣產品
我自己開小鋪轉售 圖利 會唔會犯法？
定係一定要經 代理 去拎貨呢？

假設我生意係賣比唔識上網買supplement 的人
因為其實我見有幾間大型藥房 完全係暴利
網上賣可能只係$99 但藥房賣到$249
望落有利可圖

求賜教

經代理 會唔會真係平d ?

有利可圖但係好多因素要考慮
你要諗點解要係你到買
你有冇信譽？比行家唱話你假野點算？

D人寧願係大藥房買係因為一定唔會假貨

而家D人都識上網買點解要同係買

地鋪？租金？要賣幾多先頂到

樓上鋪？點宣傳

好多其他因素